點解d廢中廢老話7警有藉口打人?

佢地已經去到有藉口打人就得了，

我接受佢地有藉口打人，但打完咪受懲罰囉，完全唔明佢地班廢中廢老咩羅輯，

個個人做錯野都有原因， 藉口架啦，

屌你老母

今日遊行，真係預左大把呢D反智說話挑戰人類智慧